留下啤酒遺書 男子城門水塘上吊亡

早上約7時半，一名男子，被行山人士發現於荃灣城門水塘近蝴蝶園，用繩在一個木架上吊。救護員趕到將他解下，經檢驗證實事主已告不治。

警方大範圍封鎖現場進行調查，並在場撿獲數頁紙的遺書、一打啤酒罐，香煙以及一個藍色背囊，相信是姓林(48歲)男死者遺下；初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。據悉，死者受癌症困擾。

行山見到真係得人驚

上吊(48歲)

屌,我成日經城門水塘行上大帽山